建議將政府同狗做嘅仆街順時序結集

香港人善忘 而且過去發生嘅事太多 容易混亂同習慣左

如果順時序全部一次過列出黎 一眼睇晒

包括邊年邊月邊日係邊到開左幾多鎗 打傷左幾多人 幾多人重傷

費事今個禮拜有呢單 就唔記得上星期嗰單

亦都免得成日有人開post話唔好唔記上環開鎗要做文宣 旺角要做文宣 元朗要做文宣

結集好之後印出黎派街坊